大家覺得邊度炒蛋最好食??

自己偏向舊時既龍鳳冰室

不過依家太多人, 覺得水準唔穩定, 似傾向稍稍過熟,比舊時"鞋"左少少

仲有冇其他推介?

自己炒

大快活

澳牛

ching識野

其實佢地D野一般，
可能我食個間唔是大坑個間

大王

覺得茶記講, 質素算中上

份量就超多

2塊扒仲有炒蛋

食得多, 有啲厭

華星

哩個真

落緊雨炒既

落雨炒蛋

曾經落雨果陣食過炒蛋，但都係得嗰唯一一次。亦都係最好食既一次。
之後發生左嗰件事之後就永遠都食唔返

mk 果間d 侍應好好招呼態度，同佢地個mk 惡相完全唔夾

我懷疑佢地係咪有得分紅

龍門冰室

M記

( Show Blocked User - NeverVoteNo )
( Show Blocked User - 孝子 )

差一個

支持

( Show Blocked User - 照鏡唉三聲 )
頭先睇唔到

紅磡冰室
可應係食慣左都未頂

間間都好態度
老外早餐超正

麥記早餐